美斯差點再現上帝之手！西媒：又複製老馬

球王馬勒當拿（Diego Maradona）於本週去世，這場巴塞與奧沙辛拿的比賽籠罩在別樣的氣氛中。美斯（Lionel Messi）在入球後脫下波衫雙手指天慶祝，將入球獻給馬勒當拿。而在此之前，他也差點以另一種方式致敬了球王。

美斯分球策動，艾巴（Jordi Alba）溜底線傳中，古天奴（Philippe Coutinho）和比夫韋治（Martin Braithwaite）的射門都被奧沙辛拿門將撲出，隨後球經過折射彈進了網窩。在球高高彈起的瞬間，美斯也躍起並下意識伸手夠球，但他控制住了自己，沒有拍到皮球。最終入球有效，並算在比夫韋治的頭上。

《每日體育報》表示，這是美斯對「上帝之手」的即興致敬，他差一點就再一次複製了馬勒當拿的標誌性一幕。

而家有VAR 邊咁會出到古惑

入左先有動作

致敬一次唔夠仲想黎多次

似到真係致敬咁款

學唔到老馬咁carry阿根廷拎世盃 唯有學吓佢啲小動作

收皮啦，跳高嗰陣隻手有反應係正常

真

等佢60歲可以再致敬一次

致敬心臟病發？